有無人好中意睇踢出我天地？

首歌好聽
賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己
試過跌低 完場前仍然站得起
誰亦為你我精彩腳法掌聲四起
一起來期待勝利 得你全程來打氣
誰及我拚命 那個要暫停
聽我發號令 全埸充斥歡呼聲

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

對付我 攔截我
還是破網哨子聲吹走風霜
將我領土 九十分鐘裡儘量擴張
仍舊控 球直上
來日我與你穿起金靴一雙
請給我信心 以衝勁做能量

若是流汗 流向觀眾席裡
這次輸了不要流眼淚
我那天 龍門前遺留下紀念
回望共你一起闖進對方的禁區
今天球場上發亮 總有日迎路趕上
能伴你落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強
當聲勢夠響 每一個也拍掌

今天球場上發亮 總有日迎路趕上
能伴你落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 夢與想

無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

對付我 攔截我
還是破網哨子聲吹走風霜
將我領土 九十分鐘裡儘量擴張
仍舊控 球直上
來日我與你穿起金靴一雙
請給我信心 以衝勁做能量

當聲勢夠響 每一個也拍掌

葉恭介最後去咗阿積士 佢個吖也大佬係AC米蘭
好熱血
繼魔法小神童同鋼之鍊金術師之後集集睇嘅tbb卡通片

仲有角球啊

紅鬚軍師：博埋條命我都一定要完成到！！

配樂真係冇得頂，一響起就熱血沸騰

大家一齊睇
每日一集

仆街球證角球都唔比開埋

不要再說了

第一次見有足球動漫係個主角踢後衛(啱啱開始睇嗰陣恭介比人點咗去做後衛)

戴志偉小學篇都做過後衛啦

劇情需要

全部都係一開始無方向唔知自己做緊咩 跟著就經歷好多野 最後發光發熱